點解做 IT，多數d 樣都好毒 ？？？

唔係指佢地樣衰
論樣衰，其他行業都有， eg 銀行業
但佢地起碼知道自己樣衰，會執下
Eg 著衫都要揀fit身，至少岩膊頭，頭又會gel下

撈 IT 果d 人
唔知點解好似放棄治療咁 ....
D 打扮、衣著成日有陣酸叔味

點呀

55

it9日日揼曲不見天日

公司冇女打扮嚟做乜啊
久而久之咪喪失打扮能力

其他行業 好似你講既銀行
好似有要求係要gel頭返工
相反IT
佢地無必要執下自己
又唔洗見人
課金升級個連登ac仲好

反正冇女打扮嚟做乜

唔洗見客既話 邊行都係頹look架啦

仲要脫髮

做IT著得型d可以識好多仔仔

gay test pass

唔撚使見人呀嘛

彪，早安。
仲有冇屌閪？
今晚跑馬，有冇水。

晏d 度馬水

收到 度完記得開post提我
Btw 你唔答我既？ 呢排有冇閪屌？

因為 it人 知道著返平時 d 衫最舒服，最唔影響工作

因為我拖低哂成行既水平

嘿嘿

由細到大都係呀媽幫我買衫吖嘛

求饒片段瘋傳 IT男澄清非智障

樓主可唔可以教我gel頭

著咁好咪又係換水換光管，不如著頹啲舒服啲好過

因為 IT 界 睇實力唔睇外表, 就算你頹T + 短褲 + 踢拖 一樣可以上台present, 冇人care 你咩樣, 淨係會care 你實力

因為日日對電腦,無出街必要,所以都無需要打扮

去Palo Alto 行轉

因為IT狗可以摺埋自己唔洗見人

想點姐，又唔洗見人

如同西裝係金融狗嘅象徵一樣，
風褸同IT professional 之間有不可忽視嘅羈絆，係天作之合。

我對風褸嘅印象要由中學講起，
中學嘅時候projector用唔到，Miss一定會call樓下嘅IT哥哥。
每一次，不出半分鐘，IT哥哥就會著住一件黑色嘅風褸如影而至，我每一次見到，心裏面就會泛起無盡嘅崇拜。
風褸磨擦力極低，IT哥哥可以漠視空氣阻力，用最快嘅速度跑樓梯，第一時間趕到案發現場。其次，風褸彈性高，IT哥哥舉高隻手reboot projector嘅時候完全無後顧之憂，可以心無旁騖咁整部projector！

無錯，IT哥哥身上嘅風褸係佢嘅利器、係佢經過深思熟慮先披上身嘅戰袍。
但係絕大部分人都察覺唔到，以為風褸係攞嚟懶型。我果陣以為佢地好天真，但係誓估唔到，天真果個人原來係我！

風褸嘅真正效用，要到我讀完大學踏出社會做嘢先知，其實風褸遠遠唔止我以為嘅咁簡單。

其一，風褸檔風保暖，坐office一年四季都啱着，特別係入server房嘅時候，冷氣機吹到轟轟聲，西裝友打曬冷震嘅時候，IT professionals 可以依靠身上嘅風褸，專心一致咁起server，冷眼恥笑身邊嘅西裝友。

其二，風褸隔味，身為IT professional，成日OT，身上總不免有一浸毒有嘅汗味，依個時候，只要拉埋拉鍊，就可以完全隔絕氣味嘅流出。就算四日唔沖涼都絕對唔會有任何問題。

其三，風褸多袋，作為專業嘅IT人士，身上一定要帶住唔同類型嘅電子器材。要裝OS，直接由風褸嘅暗格攞隻手指出嚟plug落去，行雲流水，好似寶劍出鞘一樣。

我啱做嘢嘅時候着住件冷衫番工，好似完全融入唔到同事嘅圈子，至到有一日我發現問題所在，忍唔住去Nike買咗件風褸，成個世界都唔同曬。
搭地鐵嘅時候一睇，就知邊啲係自己友，我地會互相點頭微笑，無言之中表達出惜英雄重英雄嘅情懷。

睇落普通嘅一件風褸，其實蘊藏住無數嘅寶藏，就如同IT professional 一樣！

如果你仲讀緊大學想做IT professional，我勸你及早買定幾件風褸。屋企冇三五件風褸唔好同人講你係讀IT。係咁多。

返親工都gel頭
Lunch就走去gym
見過幾間startup公司啲老細都幾型
反而覺得銀行啲back office先毒 又多肥佬

可能入行個下已經無曬打扮能力 (除咗面試個日)

如果公司唔care 搞咁多野做咩

瞓多陣先起身仲好

你無遇到姐， 我做IT日日落巴食女

係唔撚得閒

IT狗返工日日要諗點 fix bugs 同點 implement 啲 client 嘅 feature requests

左邊 mon 揼梗 code，又邊 mon 睇實個市做梗 trade 搞靚個 portfolio

仲得閒諗點樣襯衫𠵱啲低B嘢？

你岩

事實證明有錢咗人自然靚

有個女人上黎唔知做野定傾野
想去個廁所 但原來我地冇女廁鎖匙

認真答你 有輻射

IT狗好多時全身赤裸咁做嘢都無人理
所以可以慳番

你老母

毒撚到仆街
其實洗頭換衫都唔係好難啫

係
IT其實好多大隻仔
仲要個樣傻傻地咁好cute

IT撚 多數都係啲理性撚 實用撚
功能為主
你同佢講著靚啲
佢會話著咁靚做咩 舒服咪得

啲保險仔著到成身靚suit咪又係on9仔一名

今時今日仲邊有樣睇

Lm

不見天日，返工onsite,放工返屋企
時間長，着喺身嘅嘢最緊要舒服

定期剪頭髮plz